強哥都走撚埋，得返勞工張幫林鄭😭

林鄭GG

新個個律政司同佢好fd喎

fd
幫土共定幫林鄭都未知

一上場就比人踢爆間屋啲野, 幫手定靠害呀

真係笑死人第一日返工就畀記者問係咪知法犯法

一上任冇晒公信力